蘋果廣告製作公司 (6)

1

頭先屯門又放煙花

留名

From previous post:

呢幅就係「蘋果電影」廣告嘅Spectrogram
當中大家應該見到呢幅圖同上面「蘋果廣告製作公司」嗰幅圖好唔同，而呢幅圖係有一啲疑似文字嘅物體。
而以上就係小弟睇到嘅文字，經過google搜索之後，發現以上文字指向加拿大一個地方

當然，呢條line可能係錯嘅，畢竟只係小弟愚見，如有不足之處煩請各路大神指證
附件：
「蘋果廣告製作公司」頻率圖

蘋果廣告製作公司

蘋果電影

屌 屯門有人放煙花

好驚呀 我都聽到

真 我都聽到 好彩未瞓

11:48 屯門又有煙花

好撚驚啊屌
我都係住屯門

點解放煙花？

咁多屯門友 似何福堂個面放

有位巴打講到重點，就係東方撤回左報導
蘋果個full page聲明我就無睇到
但聽其他巴絲講都係同東方一樣recall
如果係一個聲明都要撤回咁就仲奇怪
同埋其餘媒體都係今日，即係播得無咁密之後先報導。而我見到大部份都係蘋果肯報先至跟住報。

近邊忽 如果係村屋都正常啲

聽到出面有聲

新年有人天台偷偷地放都唔出奇
但係而家聖誕無幾耐
仲要唔止放一兩發

仲有冇線索

大興

今舖真係玩鳩人
姐係岩岩講個d收到晒風既可以case closed

就嚟唔播啦

今日咩日子要放煙花

係咪呢排hit呢個廣告，之後跟風

仲有8分鐘

義不容情啦~

應該何福堂村屋

趁大家又alert番呢個廣告係未死既時候
我既拙見係 巴絲既調查方向可以循呢3方面著手

1. 25、26號都係8至12點左右 26號11點左右停左 今日27號11點幾先播1次
究竟呢啲pattern有咩意思(區間、開始時間、有冇人觀察緊社會輿論)

2. 除左何姓懷舊撚 同埋連死左未都未知既周氏兄弟之外 嘉耀作為多次政府廣告既contractor有牽涉呢件事 巴絲更加應該留意下

3. TBB作為香港覆蓋面最大既Mass media 點解可以放一個意味不明既廣告 有引起社會疑惑甚至不安 都堅持唔回應同迴避查詢 亦都冇任何電視台內部或廣告界人士出黎講
巴絲既行動 可以係打電話比TBB市場推廣部 問下呢間廣告公司可以點聯絡
「我地好想搵呢間咁出色咁識做gimmick既廣告公司幫我做廣告 麻煩你地比個聯絡我呀」

係咪啲村屋有喜事呀

陣間12點正播一次就真係心寒

之前就係大興天台有人偷偷地小型煙花匯演

有fd住大興話果時嘈到仆街

又？！

咁多人住附近既

冇了

真係無了

molamola

今次真係好撚大獲

今日散得band 訓先

不過屯門成日都有人放煙花，又唔洗太驚

wait til 12

Lm

假既，舊片壓出黎個時壓壞

點解

6

完

杯渡至景峰個堆上晒水

屯門周不時都有人放煙花, 唔洗大驚小怪

其實我講左有可能錯

有無巴打repeat多次頭先廣告幾時播？

晚上11點26分

但好驚既係聽到消防車聲喎！
播完廣告，煙花聲，消防車聲，又煙花聲

5秒

金主無錢改時間播

哇屌
放煙花放撚到火燭？
如果係啲人跟風搞到咁
到時一定要人出黎解畫

有勢力但係無錢，咁奇怪

定係知道有連登仔全日mon實
所以專登播少啲？
佢今日播一個好似無撚用wo

lm

壓壓驚

幾個平台惡攪無咁不安了

屌

最奇怪係所有傳媒冷處理個廣告
正常奇怪廣告有gimmick多人討論就會報
TVB東張閪望更加唔洗講
但係東張閪望好似到依家都粒聲都無出過

之前好似有人話沙士前播果個蘋果電影
依家就有非洲豬瘟
播下播下會唔會傳染到人

fb 見到唔少人講sars, 信會有sars既人個腦生係邊

會, 人類大爆炸

家下無係咪代表無咗了？

會唔會十一點幾突然間試下水
點知見我地仲mon實所以又唔播

我都唔信係
但依個廣告真係好撚on9
同埋on cc 同間公司好撚鬼

東張西望係tvb 嘅 如果係有人落order播呢個廣告嘅話佢地點會播呀 唔驚得罪個人地咩

一枝穿雲箭
千軍萬馬來相見

暫時東網都係未出翻個post

之前唔係有巴打話係電腦隨機播架咩？
咁如果好似你咁講
有咩人可以force到電視台出人手control

一定唔會係
可以咁即時控制播定唔播？

點會得罪
多人討論講兩句有咩野, 東張西望最鍾意講市民熱話
仲免費再宣傳添, 得罪啲咩, 又唔係串佢

除非呢個廣告真係有啲內幕, 咁就得罪啦

近何福堂既巴打仲有無聽到啲特別既聲？
無既話可能純粹巧合？

留名等真相

個廣告本身咁on9都出到街
已經唔係正常規矩套用到

推

唔係
係怕比要早訓嘅人睇到

其實會唔會深夜又無神神彈一個出黎

有冇人可以整個似樣啲既整合

全日唔播十一點先播
搞到我地之前啲theory好多都唔成立
（雖然本身已經好多唔成立）

整理下啲疑點

我想求證一樣野

個廣告係咪每次做完tvb新年廣告特輯就出？

冇luu

我唔估啦，睇過幾日有無新料/新聞算。

唔係

訓喇

冇追post
點解會係分析段音樂唔係分析畫面

過幾日都無新聞咁就出奇
件事傳到連我阿媽都知
無理由報紙佬寫咁少野

有一樣野係諗唔明，點解TVB會俾個咁嘅廣告播出嚟？
相信就算唔播呢個廣告都有其他公司落廣告，
除非佢比嘅價錢特別高！
咁樣TVB就寧願播佢都唔播其他大牌子
一係就落廣告嘅人識得內部人員

就算佢畀得起錢，個廣告設計得咁簡陋TVB都未必會肯俾佢播啦
而家就嚟2019啦，邊有廣告會設計成咁，
仲要用一個假公司名

有巴打講過音樂分析係唔準確嘅
因為個廣告2003年 太耐可能會搞到音檔損毀

我都訓喇
屌十一點先播咁撚狗
搵人錄低或者好似pewdiepie vs t-series咁開live算

我都頂唔順 各位早抖啦

聽朝見

點解佢會幫一間唔存在嘅公司賣廣告
真係好古怪
以TVB細膽性格 一定會驚攞屎上身
所以TVB應該有人知道曬全盤計劃

會唔會深夜突襲

照舊LM利申好驚 molamola

所以我覺得有兩個可能性，

1. 佢出嘅價錢異常地高

2. 落廣告嘅人識得TVB內部嘅人/或者個廣告有政治目的，TVB冇得唔播

會唔會真係宣傳新劇

宣傳新劇都唔會播一個2003嘅廣告啦

今日得一次係比條友確認返，而屯門放煙花個度係集合地點
利申9up

噉又點解會出人地嘅公司名

google整過類似嘅野黎請人？ source呢？無source喺到鳩噏

好撚不安咁睇緊廣告

唔用邊有依家咁多人討論

驚到震晒

無啦

其實無人肯定係咪 2003
同埋懷舊嘢興二次創作
由電影變成廣告製作
避免直接抄？

我覺得可以撇除呢個可能性
既然以前都播過，除非套新劇同2003有關連，
仲有同蘋果公司有關連

會唔會係意味著你地班傻仔唔為意嘅時候，將件事人傳人

暗示傳染病已經人傳人緊

利申發夢見到

有冇人試過將條片倒帶睇

勁不安

宣傳無線新劇

同之前降魔的未播、扮的士撞鬼條片一樣，攞Gimmick

巴打做呢行？希望唔會好似2003咁啦，嗰陣死咗咁多人

Gay Cook宣傳新iphone

大帥哥完咗之後係荷里活有個大老千 1月11號播
講賭錢 似乎係唔關事
守護神果套2月先完 雖然唔知之後播乜 但冇理由2個月之前就喺度宣傳

國王遊戲

如果佢暗示病毒既話
反而驚係前幾個月大陸其實爆左羊炭疽菌！！！會人傳人 死亡率好高 不過一早俾大陸禁哂冇人提

嘩屌
香港冇乜人講既

唔撚係掛...

真定假呀

係咪準備買樓啦可以

堅定流
因為呢個廣告搞到我訓唔著
又起身追post

係今日改左
好似唔係個客要求

新料？
More

無端端又去到第6個post

感覺毒果 得罪人 可能比人攪

收手拉

一定要規律咁播？
如果尋日全日唔播都唔代表d乜

摩牙摩牙

有巴打話晏晝有一次

有冇人確認到

大紀元唔係同法x攻有關咩？
法論x成日散播唱衰中共既亂黎fake news

但羊炭疽係真
傳人都係真

唔知真係定假膠
琴日夜晚九點半都有個話見到
明明無廣告時段

冇追post，只係一個廣告都可以搞咁撚多野出黎，係米得連登仔得閒冇屎嘔先會

我係今日放假，親眼睇到架

屌，又眼訓
希望唔好訓訓下又比個廣告整醒
仆街廣告搞到我失眠
（自細疑神疑鬼大 ）

講起屯門放煙花
上兩個星期唔記得邊日夜晚大概9點幾
落街散步咁岩見到
天水圍北有人放左勁短暫既煙花仔
當時我記得我係望向濕地公園方向
係平時睇既煙花樣但超細規模
望到呆撚左之後想攞電話出黎錄都已經停左
大概三十秒內啦
我個陣心諗係咪入面流浮山唔知慶祝咩放煙花
因為佢地間唔中都會燒下炮仗

留個名跟進。。。2003年真係好痴線

啲炭疽菌以前人地拎黎做生化武器 如果真係爆會好大鑊 但大陸都係禁哂嫁喇 真相係點冇人知

屌，元旦唔去倒數啦
直播都唔撚睇啦
驚到時望住部電視見到蘋果廣告

我就係咁覺得

先唔評論個廣告
呢單嘢真係好撚恐怖
點避都避唔到

cls

如果堅料
寧願買定保護衣都好過佢唔聲唔聲傳落香港
好似sars咁

重點係香港冇noise 好快冇哂消息 俾大陸禁哂

屌，咁要早啲準備
呢單野仲嚴重過個廣告
比人話on9都好，起碼用錢買個安心

大家唔好比陰謀論洗腦
因為陰謀論會好影響到思考同情緒
上連登勿上心

直頭得8月爆出黎個一兩單 之後0update

清潔龍阿德想點樣

資料封鎖

呢幾日追廣告post同望廣告搞到我失眠
勁on9

8月到宜家
其實有無計睇到衛星圖片睇到地區既情況
例如有大型棄屍設施
呢d基礎建設改變好易會搵到d細節料

阿德抽水怪黎

其實都去到2018年
香港政府係最唔可信 靠自己啦
平時要乾淨啲 警覺性要高啲保護好自己
紙包唔住火 如果有咁大件事落到黎香港遲早都會通哂天
我唔信國際唔會出手

今年煙花好似係viutv播

tvb又贏

阿德好似係外判左出去既政府marketing項目黎

其實無論陰唔陰謀論 香港人都係要小心啲
香港人危機意識太低
同時政府同媒體都太過粉飾太平
豬瘟 地鐵偷工減料 羊炭疽
就算當時sars都係好多隱瞞
係香港拉人坐洗頭艇不了了之 一地兩檢
根本香港人危機意識係真係過低

要同自己講放鬆啲
唔好成日上黎追po啦如果覺得唔妥
因為啲依到有咁多人估估下
好易令人信以為真
覺得好多陰謀論令人產生不安係正常

講真奶過一次sars
唔信某國家好正常呀嘩

最重要係支那化哂
好多人連求真求知慾都無埋
一味翻工翻工不了不了
連世界有咩大事都唔理
萬一真係有咩天災人禍出現時
相信香港人好撚多都唔會生存得耐

唉 就係佢地搞到03年幾慘

根本所有嘢都唔可信 你望下官員犯法仲係逃之夭夭 對住公眾、記者大聲夾惡
點可能信呢班人有時會第一時間通報市民

所以其實有冇呢個廣告 都一樣要提高警覺
當然 唔好犯盲搶鹽嘅錯誤

同埋最慘而家好似冇一個可靠嘅媒體先係最無奈

支那化哂架啦
第四權唔會再有人重視
有才華有能力既人都走哂外國
留低既都係無咩特別既人 自然被同化得好快

上個post 已經有柒頭屌緊話知道有陰謀都改變唔到記得番工

依家d人真係低質到痴線，一味識番工不了

媒體其實最大死因係 facebook
因為要玩reach開始要製作d viral勁又無質素的自作新聞
再唔係上forum抄文

當你抄一篇連登文有幾千like時候
隔離team 專題新聞調查左成個月爆到獨家料得幾十個 like 時，你仲會唔會養咁多人做d長線放蛇新聞?

幾千蚊請個中學生PT番黎做content farm日日偷文偷片好過啦

大紀元都唔好信太多，始終係有政治目的既報紙，為求達到目的好多都老吹/誇張。

見大家推post推到咁過癮，其實

利申：ff

當然 奴隸呢個世界唔缺既
反正有咩事佢地咪做2012一個浪死左唔知咩事既人
不過問心 無力阻止同控制都係被逼選擇接受既

03 播果陣
沙士，股市大跌

18尾播到 19的話，

【預言真唔真？】保國已故神婆來年預言出爐： 特朗普變聾 亞洲有大海嘯襲中日

莫非又有天災人禍 股市準備又插 ？！

屌我琴晚都係

Yes 其實亦都可能係social media嘅興盛間接令最確實嘅新聞走上末路

暫時香港淨係得支01報過羊炭疽 仲要係幾個月前

如果係咁真係好恐怖

我記得美國有個預言家夠話奧班馬係美國最後一個總統，點知又彈左個侵侵出黎。

錯啦 係香港呢個地方先會咁
英美民主國家有大量媒體咬住政府唔放
監督政府務必要向人民誠實

其實會唔會係共濟會發既訊息

其實有冇人諗過係cctvb宣傳手法? 想多d人係佢個台落廣告?

你覺得tvb需唔需要咁做
反正佢一台獨大哂
背後有國家支持 根本就係一間半國企咁款

分析得好好
我都覺得中美黎緊年頭一定打仗，出埋核武嘅機會都唔細！ 呢兩日應該會有第二啲奇怪電視廣告叫班特工開電視留意個蘋果廣告

有人分析「蘋果電影」廣告的音聲頻譜，竟然發現在頻譜中出現疑似英文和數字組成的圖案——BC-5 31715。他將字串用Google地圖搜尋，指向加拿大卑詩省一處偏遠公路。

BC省
慢慢周？

岩，一定係傳送秘密訊息，或者預言大事件！唔好再講其他可能性，影響晒呢到個詭異嘅討論氣氛

有無加拿大巴可以幫手睇下

值得留意係
美股宜家跌到仆街
就進入左熊市呢個情況
當年雷曼就話美國政府救到市
因為果陣雷曼都係國內爆
宜家中美玩到咁大
難保支那發爛跌市係支那出盡奶力搞出黎
目標係為左玉石俱焚

特工會得閒睇電視？

唔覺喔，如果佢一台獨大，咁cctvb唔洗日日係電視度買廣告叫人落廣告，又攞埋澳門收視當增加收視率，係威係勢咁。

再加上cctvb早個排有份投資大陸其中一間戲院公司收左皮。

成件事會唔會根本就係要catch attention ,所以先諗埋呢d橋

呢個女人唔惹少認真

成兩點又放煙花

特工都係人lol
廿幾年前冇deepweb呀嘛，好耐冇update聯絡過喇

係咪屯門 我都聽到 好不安

又播?

又有煙火？邊區

會，24/7 mon住tvb等特朗普個蘋果廣告，接收秘密訊息！

屯門 頭先又澎澎聲

我藍地 屌 嘈撚到

我都聽到 臨訓嚇到醒哂

如果有，應該係想通知個區嘅某班人緊急撤離，or預言有大事發生

派膠唔該搵其他地方派唔該
唔好膠化呢個post

你地全部都錯曬。

其實係葛林戴華德召集佢同伴，遲下會行動殺曬我地班麻瓜。

super炒車個真係有D鬼

我兆康 應該對面嶺南後面果啲放 年年呢個時候就成日放煙花嫁啦

放煙花係有 但冇幾可係依段時間放

唔會依個時段放，都訓曬放黎做乜

可能你哋以為係煙花，實質係試緊武器。

非洲有單屠殺，開始訊號咪就電台講咩cut down the high tall tree

班圍村佬平時真係會日光日白放煙花

支那最中意問屯門係咪有山雞同陣浩南
可能落嚟放煙花召集佢地

點解到家陣tvb 都冇直接回應 好不安

放完煙花就有救護車聲

佢地放煙花係要威 點會係無人時候放

聽老豆講警察唔會理圍村佬搞咩，只要唔係太過離譜，基本上就只眼開只眼閉

香港放煙花犯法嫁 夜媽媽先放好正常
以前都係好夜先放

日頭放乜野煙花呀 放左都睇唔到啦
琴晚夠有放啦 唔見有人講
btw
琴晚似放龍吐珠 放得好快 啪啪啪響左十幾下就停左

好撚怪 啲救護車聲斷斷續續 唔係連續嘅

平時cctvb依個時候一定借D意宣傳，咩打電話訪問下個製作人之類，今次提都無提

原來又有。。唔怪得可以有6

愛回家嗰陣冇就熄咗電視

住元朗，畀焊嘢聲嘈醒，上嚟見到原來又有播廣告

冇追曬前幾個post，唔知有冇人講過呢個方向未
利申做開電視台廣播相關OEM的Devops，勿相認
今日一班同事討論過，其實個真相可能好普通。可能係電視台個playout system schedule左條損壞的廣告，系統自救時load左條default asset。

點解咁多日都仲播緊default asset？有好多可能，諗到兩個先：
1. 無線唔係大電視台，通常operation人少，遇著相關有能力fix到嘅人放假，冇人識fix
2. playout system有新bug又冇得workaround，所以冇野做到去救返。要等新build同maintenance，冇咁快完事。

個人覺得如果以上係錯，咁大家d陰謀論會更加合理

就算件事好鬼 都唔係你而家講緊呢啲囉
你而家呢啲叫 無野搵野嚟講製造恐慌

不論件事真定假 有無鬼
適量嘅猜測係有警戒心 好事

過左火就變on9啦

依個可能性之前都有ching提過，不過最大問題係cctvb無講發生咩事，明明之前load錯張相都有話係技術錯誤

咁多陰謀論咩，當聽下笑下咪算，反正真相係點冇人知

記得有次唔知邊個籌款show
有張圖係個女人笑口噬噬咁停左係個畫面幾秒 佢地都有講野

Btw好奇問下 有冇巴打記得你地第一次睇個個廣告係幾時？就係依幾日？因為我起碼4，5日甚至仲早啲之前睇義不容情個時見到佢播過 仲以為個電視壞左

登廣告係咪一定要係公司/集團？
如果一個人無聊但有錢求其拍條片（例如影住倏馬路d車行黎行去乜字都冇）又可唔可以播出街

咁有錢無理由唔做佢生意既
但係擺黃金時段就好奇怪

但係條片係16:9

"依個可能性之前都有ching提過，不過最大問題係cctvb無講發生咩事，明明之前load錯張相都有話係技術錯誤"

呢個問題好合理，不過而家呢類情況又未算outage，一般電視台好少解釋，就算要解都同廣告客解

無線的確唔係大電視台
Directv, Fox呢d先係大
Fox美國一個地方affiliate都可能有無線咁大

至於bug fix，呢個難講，好視乎bug成點。
嚴重的bug要揾root cause可能用左1日，code change可能要1星期，然後等build同testing可能又幾日
年尾好多人放連假，我公司都少左好多人

未必得
因為tbb自己本身就係一但brand 如果條片質素太差 或者唔岩佢地
放出嚟會影響佢地 到時損失唔係你而家比大舊錢我就得
無法估量

就等如
我以前做千色店 佢地啲鋪都唔係你有錢比得起就租比你做生意
都要審要睇岩唔岩style先放入去

利申 純個人見解 電視野唔識 但千色個段係真

通常做得default asset都係d冇人care的 asset，可以係因testing需要將4:3轉做16:9都得
有可能個bug係用錯asset做default asset都唔奇

成班中二病

終於見到個合邏輯同理性d嘅解釋

唔知呢個方向有無人提出過：
會唔會係當年知道廣告有咩意思嘅人模仿返當年嘅廣告手法，用返同樣方式去轉達信息比周氏兄弟/局內人知。

會用電視廣告溝通係因為上咗年紀嘅人？唔識利用互聯網？

識解密但唔識/唔學下用電腦上網？

當年個咩世界和平普世歡騰 之後就有Sars

可能因為接收信息者係唔識上網嘅人 要靠啲咁大型嘅媒體先接收到信息

其實，廣告入面啲煙花係幾時拍

岩呀 東張跟連登出post 家陣一句都冇
一定唔會比tvb錢咁簡單
係既佢露自己個樣都正常啲
或者賣下垃圾公司產品
5秒變賣到1分鐘都得
根本唔洗好似家陣咁

但係default 既 唔係應該係個個冇節目既圖咩
點解會出段咁既野

禁你又話轉翻比周氏兄弟/局內人知？
周氏兄弟都係廣告界 做廣告但唔識用電腦？
就算佢唔識 身邊一定有人識
陰毛論下 講緊係做緊件大事 如何連上網都唔識 我懷疑佢個腦裝屎
我情願buy話 特工只可以靠睇電視接收

利申 我純粹覺得禁樣唔合理

Cicada 3001, google it

到目前都冇明確嘅答案， 到底係邊個整出嚟，
有人話係CIA， 有人話係FBI,
網上最合理嘅解釋係， 係有間整encryption 技術嘅公司想招攬人才，
不過好多嘢都無法證實

呢幾日有d 頭暈肚柯,
唔知關唔關事

有冇巴打知03年個陣播嘅係咩時候
維持幾耐

可能唔想比第3者知/圍內默認咗用呢種方法溝通？我都係諗住掟啲idea出尼大家brainstorm 下

其實技術問題真係最似.
特別係年尾成班屎忽鬼放假又冇backup又剩.

心諗放完假翻嚟先搞啦

如果真係禁 而家禁大單 佢地可能可以放長假 以後唔洗返lu

其實陰謀論嘅定義好鬆嘅，
亦唔好想像到個個陰謀論者都係痴線佬
（依個係各國政府都想要給予 “質疑authorities” 嘅人嘅形象）
我比較鐘意稱呼「陰謀論觀點」為「合理懷疑」

但現實又真係有呢間公司 咁點解釋

屌 睇完好撚不安
訓唔著...

同埋唔淨只係沿用番2003年嗰個廣告，仲modify左少少野變成咁，你話回帶出番蘋果電影都合理啲

會唔會比人試hack呀1

無線雖然唔似真正cctv,但人手絕對唔少，管播放系統嘅工程人員至少有幾個

睇吓依期有冇人自殺，因為可能睇完之後知道走投無路

信陰謀論D人真係好ON9

睇完好驚
即刻訓唔著添

Even電台都有工程部既人7/24 Mon住
全港最大既電視台會無？
就算真係好似你咁講 嗰廣告係條Dummy片攞嚟代替Crash咗既Asset 就算柒最多咪柒一個廣告環節
Presentation重新排過廣告根本唔係難事
如果連調整廣告時段長短 排多幾個排少幾個都做唔到既話 咁嗰啲乜乜突然之間要插播既風暴消息 播直播節目超時 節目調動 都無一樣可以做到

好明顯事實就係有人落廣告 無綫收錢就播
只係到依家我地都唔知動機係點

岩岩睇到有人講屯門放煙花另我諗返起

今個月22號夜晚大約2000-2100
我入左aia玩個陣望上天
見到aia central （可能有錯 不過都係個幾座建築物）都好零碎咁放左一下煙花
不過現場又冇咩人睇到 （見冇人有反應）
之後我留意左一段時間
大約五分鐘左右又會射左一下煙花上天
我見到大約6次
其中有一次我女朋友都見到 不過其他同行既人都睇唔到

大約係依堆建築物
因為過程太快我想影都影唔切

係唔係為元旦日節目綵排

見到蘋果公司依單野，
容許小弟叉開小小，講一個無乜人知日本嘅都市傳說。
日本1992-1993年曾經有個深夜廣告，
又係好似蘋果公司個廣告咁，
一樣係到依家都冇人知個廣告目的係乜。
個廣告大約三十秒，
廣告一開始就影住個人形公仔，
背景伴隨住類似日本軍歌嘅音樂，
而個CAM就一路影住個公仔一路ZOOM OUT，
畫面就一路閃
然後個CAM縮到最後，就係畫面下面彈左行字寫住JUNGLE，
咁個廣告就完左。

跟據D日本網民分析話個廣告係同廣島原爆有關，佢地話個畫面閃其實係代表原子彈爆炸嘅光，而個人形就係核爆嘅遇難者。(日本網民其實做左好多分析仲有其他論點，不過小弟日文差同埋太長懶得打 )

BTW 對比起蘋果公司，依個廣告真係心寒好多。
好彩依個廣告唔係香港播，
如果唔係我相信好多人連電視都唔敢開

順便放低個日本廣告條LINK，不過奉勸各位夜晚慎入

都有可能既
不過平時其他會放煙花既節日都好似冇咁樣綵排
同埋就你岩岩講完綵排我Google 左
香港除夕夜自晚上 11 時開始，5 幢位於香港島的建築物，包括：中信大廈、海港中心、夏慤大廈、金鐘道政府合署及稅務大樓，將會每隔 15 分鐘，於樓頂發放四色的「許願流星」煙火
但我睇個位置都有小小距離
至於煙花匯演都好似係海上面

依個真係有啲恐怖

btw 係「咁」
上面好多人打禁

真係想嚇死人咩
近期真係世界和平
普世歡騰

啱啱睇完呢條恐怖片 隔離post 又斬頭又單車炒車
屌你老母驚驚地

其實都唔知d人點解會覺得蘋果公司恐怖，
的確個廣告嘅出現係好令人不解，
但個廣告個配樂同個畫面又無話特別恐怖，
我嘅反應最多都只係黑人問號心諗JM9

反而依個日本廣告就真係心寒
仲要深夜先黎播，
俾著係我夜媽媽見到個廣告真係對睇電視有陰影

記得係有內部人士講過
前線係有問返上頭到底係咪出錯先至拍板去播
而上頭係叫班細唔好多事
即係話TVB無辦法唔approve件事
亦有人指出嘉耀係真係有落到個廣告
而最鬼果部份就係蘋果東方係曾經出過相關報導後收返，直到尋日無播得咁頻密蘋果先重新報導返啲呀媽係女人嘅內容。
以上都係within呢幾日內切實發生過嘅事。
就算呢個廣告播左出街係bug，又點解釋蘋果電影果個同類型廣告？不論係咪03年播，甚至有無出過街，個廣告係羅榮焜去錄VO，足以證明果兩個廣告再on9，都唔似係一般dummy ad，而係真真正正有人「製作」左條廣告片出黎。

我見巴打話3點幾又放煙花同埋有救護車聲，係咪想搞大放煙花件事而上新聞，更容易比條友收到信息？

首先以咁嘅廣告質素都可以喺黃金時段批到出得街已經係好恐怖嘅事，我個人認為係比某一班人嘅政治暗號呢個可能性最大

但成件事最恐怖嘅地方在於：

03年播呢個廣告嗰陣，時值沙士喺蝗國大爆發，播完呢個廣告之後冇耐沙士就傳咗過嚟香港

十五年後到18年臨尾幾日再播呢個廣告，時值豬瘟喺蝗國大爆發，宜家最要話有個咩炭疽病毒喺支那爆發，而且可以蓄傳人+人傳人！ 屌你老母又豬瘟又炭疽真係會嚇死人

但係並唔合理
1.電視制式去hd時期係轉過，所以15年來乜都唔做又load番段片（仲要hd左）既可能性係0
2.段皮有改過字，仲有唔到秒數，已經唔乎合default
3.段片就算係15年前播都係無意義，

呢個係其中一個

而家仲有無蘋果倒數呢樣嘢？

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再 狂潮又去又來未能避開
浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來

蘋果倒數 煙花

過多幾個月就知咩事

我喺將軍澳聽到煙花聲！！！！真 兩分鐘前
諗住近地鐵站平時唔會㗎

其實有個疑問，點解會將煙花同疾病聯想一齊?

我認真諗左吓，2003年版本感覺仲有啲heart所以請個vo 錄句野扮喺普通廣告
而家完全係是L旦掩飾都廢事播咗就算
我雖然偏向係傳遞訊息
但呢個組織應該都唔放大/勁

有冇人有記錄開播出嘅時間同長度， 可以整合一下？

如果真係想從ARG方向入手（當佢puzzle咁嚟諗）， 依啲數據會係最重要嘅基石

好impressed 之前有位巴打嘗試用spectrogram 嚟分析， 係個方向好有趣
但我都同意， 係個方向唔可以準， 因為壓縮同轉格式嘅問題

但亦因爲依個原因， 我覺得依條片所隱藏嘅資訊其實好有限， 至少外人能夠解讀嘅一定唔多

一聽到頭兩句 加上郭文貴9up 真係心都寒埋

早晨 點解一早起身見到又有人聽到煙花聲嘅
不安到今朝三點先訓得著
忽發奇想 如果真係唔係tbb有bug出現嘅話
佢段片蘋果係暗示一個群體
而煙花係代表訊號彈 有紅藍綠三隻色 後面啲字就係訊號彈果三隻色嘅其中一隻
咁果三隻色有咩意思呢

想知呢單多啲

唔知係當年富士電視台特登整出嚟定俾人hack咗
我見過有個版本係有列出佢地JUNGLE/TV+之後會播咩節目嘅預告
除咗呢個公仔版，仲有個發霉心版本都幾得人驚

Btw條片真係唔應該夜晚睇，特別係熄晒燈，啲光係咁眨法會盲

條片:
受眾為廣大市民(老一輩?)或者主要用電視接觸資訊既人:

明示:
煙花, 爆, 蘋果廣告制作公司, 真我的風采BGM, 短(5s/10s)

暗示:
煙花 - 落幕
爆 - 爆炸
蘋果廣告制作公司 - 大家都搵過下無乜料
真我的風采BGM - 剎那風波翻過一轉眼從前便已難復再狂潮又去又來未能避開

如果受者係大眾既真係得咁多資訊可以拆
如果係比SPY 睇根本拆唔到背後動機
西貢既白色聖誕一般人點會知係走佬
同埋比SPY 睇的話平時報紙細細格果D 請人廣告(或者其他)已經夠做
要用到今次咁樣用咁多錢吹大雞明眼張膽的話
只聯想到應該有緊急事要咁樣播
如果有緊急事應該呢幾日發生緊/左

都可以理解嘅，煙花形態係 widely spread

屌你班仆街唔好再quote 唔關呢單野事d 恐怖野

2019，姐係97年出世班人大學畢業
小學畢業就有沙士，中學就豬流感
屌真係好撚邪

同埋都係爆發

大把野會spread, 我dum舊石頭落水都會。唔通又關事

第三點唔好得個講

咁你嘅聯想咪就係咁囉
人哋個邏輯係點都想理

你0歳開始讀小學？

如果用依個角度去諗
當年係一條片，片中有幾段煙花片
今次係2/3段片，片中一條煙花片（上次既第一條）狂loop，解唔解到d野？

屌識人97出世，佢真係幼稚園小學中學都因為一d大單野取消行畢業禮
好撚心寒

屌 計錯數
利申 97

03係幼稚園畢業 講錯左
仲記得當年因爲豬流感 小學最後個科數唔洗考就畢業 禮都無行
好驚大學畢業又唔知有咩疫情爆發

TBB都靠呢個廣告黎谷收視?

Exact7ly

豬又話有 豬瘟
雞鴨有 H7N4
牛羊有 牛羊炭疽

全部都係今年8，9月大爆發 正值中美貿易最 熾熱之際。 中共最興冚住事件 好似當年沙士咁 而家12月尾接近流感高峰 睇黎差唔多

伸脷 前幾日燒野食 又雞又豬牛 而且咳咳地 可能中招了

09年果度取消咗TSA
我頂你個肺俾你班教畜壓迫咗咁多年先唔使考

蘋果
煙花

呢兩樣先係暗號關鍵

又當正你會發生，你又避到咩？番工番學醒啦喂

Tom Marvolo Riddle--->

I am Lord Voldemort

講真呀
一個咁離奇嘅廣告係聖誕假期黃金時段播 TBB都無出過黎解話
方向報出過post期後抽起左都夠曬古怪
5秒 10秒 random咁播都幾唔係恆常嘅廣告pattern
仲有正當連登推到6個post次際 咁岩個廣告就無再播 係淨係播假期兩日？定係有人特意抽起？

昨晚又在深夜播了一次（希望係至少）

其實，我係2x 號深夜睇 義不容情 時已見過呢段廣告，嗰時好深刻，以為重播舊劇連舊廣告都播埋。點知25號晚就爆出黃金檔都有播。

有冇行內人或知道嘅可以解釋下，會否有廣告plan係會係紅日播黃金檔，而平日就播返原設時間？

一直跟post似乎冇巴絲同我一樣係25號前2x 號晚已經見過？

近日 開成六個po 望左幾望
深深明白 咩叫穿鑿附會，
迷信係好可怕既一件事

琴晚都有播

琴晚見到有巴打話9:30有 但當時無播緊廣告
我都係電視捕住都唔見有

班撚樣講既野 全部都無Prove
看似好多sources 道理重重 ，
實則只係集體創作大會
陰毛論咁多年都係咁 當年2012
全世界都幾千萬人講 最後

係11點幾個次

high level reply, salute.

我係25號前已睇過

深夜時分，義不容情廣告時段

嗰集應該係周海媚同黃日華分手後有次應酬時咁岩去左黃日華個麵檔

再唔係就係雲姨係麵檔暈底嗰集

因為我最近只看了這兩集

睇完個post 唔怪得地平論都有人會信

曾志偉

最撚憎尐L樣又要睇又要笑

最好笑係班撚樣嗱唔到理據出黎解釋

諗起一個Point：

如果拍得正正常常，受眾又點會注意到，
即係特登有意整到咁，
而TVB都要俾呢個不知名嘅廣告出街。

可以排除Tvb唔知情嘅狀況

(鬼唔知阿媽係女人系列)

利申：FF

好像話遲啲會火山爆發！ 南北極磁場掉轉
掃把星Nibiru掠過地球 ， 恐龍再現！！ 2012

訓先啦老友

水銀蒸發令

我覺得 根據巴打提供既資料入面 03個個同而家個個廣告其實得「蘋果」同有煙花做背景呢兩樣一樣 其他字眼例如個公司全名同埋而家bgm係歌以前有vo 呢兩樣都唔同 所以我覺得會唔會係共同點呢方面著手 可能會發現到啲線索？
利申：鳩up

其實一直都係咁講

冇咩野既
外星人傳黎既訊息
經過光年終於傳送到我地度

當年配音係無線自己配, 家下無左配音但係用同一段煙花片. 擺明係無記自己做既, 用黎攝時間.

有時有咩調動抽起咪多左幾格出黎, 咁咪攝呢 D 片百搭. 你問無線唔通同你講係呀有廣告抽起左呀咁咩.

有 但係淨係搵到商業登記搵唔到公司註冊，
如果整呢啲野一定會諗到後著有人Check到，
係你呢啲on 9先會信搵到呢間公司就Close File，

下一步唔排除有隨便人出黎認頭，然後轉移視線

忽然靈機一觸亂諗
會唔會除夕夜放煙花果陣
有咩大事要發生
呢個廣告真係好令人不安

百搭片點解要改字 唔用返蘋果電影？
仲有點解會用一間google都搵唔到既蘋果廣告製作公司？

解釋唔到巴打問上頭比人叫封口

同埋tbb講明係佢地接呢個廣告

咁你唔可以亂咁用人地個名做 Dummy 嗎 .. 有時唔需要過份解讀. 無記自己都有廣告製作.

相反呢野引到 D 人睇電視 Mark 住, 佢有賺夠突.

如果真係抽起左要搵野攝時間, 求其播d劇呀節目預告唔係仲簡單咩?

之前我post過蘋果嘅象徵意義，大概係：
1-希臘神話中金蘋果故事：引發特洛伊戰爭，暗示有地區/國際/組織衝突？

2-由《聖經》中禁果引申，暗示有人為問題引發災禍？（這解說與後來爆出SARS可能係生化武器或有人從實驗室中泄漏有相似點）

至於煙花，上面師兄有「爆發」之說，這個我同意。

大家咁恐慌，主要係因為段片同2003年都有段相似離奇嘅廣告有關，無論其無厘頭程度、時事背景都有驚人相似；加上陰謀論盛行，有人因此懼怕係有心人故意發放與豬瘟有關信息。

咁重要嘅黃金時間都要出Bug，
仲要幾日都Fix唔到 ，
咁我都唔相信Tvb幕後低質到咁

直接播政府廣告或者自己啲預告攝時間未得

2003條片入面有三段唔同既煙花片，第一段煙花片旁白：世界和平，第二段煙花旁白：萬眾歡騰，第三段煙花旁白：蘋果電影。片中間四個黃色大字：蘋果電影。

今次係loop 當年第一條煙花片兩次配劉華真我的風彩。片中間八隻黃色字：蘋果廣告製作公司。

冇人落廣告啊，宜家咪用呢d手法，成功吸引一班人睇電視，留意住個台。

到時咪可以攞數據出黎同客戶講我地個台平時有幾多人接觸到，你地廣告收益會點點點.....m

黃金時間無人落廣告
以家TVB黃金時間係未好似Atv咁先

如果係我真係恭喜佢

傻閪先會話無人落廣告

無睇TVB幾年
我都唔知佢變成點

又一個衝出來柒

港豬心態😂

應該更正返，係佢廣告收益下降。

有廣告時間剩以前會自己宣傳自己節目, J2 / 明珠台
現在會優先宣傳 Bigbig Channel, 大家都知 bigbig channel 係重點項目,
點會出埋呢啲垃圾廣告 ?

有人計過單係 26/12 一日就總共出咗1:30秒垃圾廣告
如果夾硬話 make noise 宣傳蘋果 / TVB, 單係 25/12 一日出四個20秒就夠, 之後幾日 random 出5秒 keep 住個勢, 玩得耐啲又平啲!

另外宣傳蘋果廣告製作更唔合理, 諗下平時打手係點做 ?
咪make noise 然後有人爆料講知係邊個做, 扮起底有乜 job reference咁, 但現在間公司連 web site / contact 都無 !! 梗本就唔想做生意, 個廣告係為出而出, 唔係make noise.

最後畀得起咁多錢落 TVC 嘅公司係唔會無中生有, 無可能一個連登仔做開 IT 中了六合彩就突然就去開廣告公司. 行家係廣告界一定有人知、有人識... 現在無人知、無人識、空殼公司、無 web site / contact 、唔想揾生意, 只想出廣告 !!

真心覺得無記用黎試水 成日吹到話仲邊有人睇無線，一條片就試到你班仆街身體很誠實

唔好咁啦
正常判決力都好撚難有

但其實大家focus 2003年SARS 其實當年既3月20日正正就係美軍正式出兵伊拉克...而當時段片第一句就講世界和平（好似講反話）之後萬眾歡騰（爆發SARS 係萬眾瀨野）最後句蘋果電影好似就係署名咁...同埋youtube channel 果個人都有講呢個廣告前有"全城戒炎"節目預告，而"全城戒炎"係一連兩日（2003-3-24 & 2003-3-25)係"全線大搜查"節目後播出，所以可以推算2003年段蘋果電影都係around 03年3月24日呢啲日子出現...

而今年段片係用"蘋果廣告製作公司"名義，配以真我的風彩bgm 又想提示啲咩？呢首歌係1992年發行，我諗無返咁上下年紀既人（70後可能會熟呢首歌，受眾係班70後？）都未必識呢首歌。

(蘋果）電影：entertain 大眾，可以係電影入面有好多隱喻，要大眾深入思考，好多時講既野未必直線抽擊，曲線比喻當時環境一啲都唔奇。

(蘋果）廣告：宣傳一啲野，好多時都係直接手法唔洗大眾諗太多以達到最大宣傳效果，多數廣告都只可以宣傳單一產品。

屌 開到第6個post
做乜鳩

連登仔啲創作力量同幻想
會嚇你一跳

最上心果個係你

根本個個都係無聊搵野search下
你反而咁認真

舊登人搞

5 秒你 Big 到 D 乜出黎?

上個post都有人講過 但大家好似對呢條綫好似冇乜興趣

話說上星期有一日用蘋果日報app睇新聞，夾係新聞之間有一段聲明，大約係話最近有一間叫「蘋果廣告公司」既野周圍同D公司宣傳話可以幫佢地拍片做marketing, 但呢間野係同蘋果日報/集團冇關。

而咁岩咁橋隔左冇耐就有呢個廣告出黎，其實背後件事係咪冇咁複雜，只係想呃下飯食？

據我所知Tvb廣告係以spot計算
客可以揀係咩時段播但唔可以自己揀exact時間 例如一定要21:32咁就唔得
琴晚得返一兩個廣告似係買嘅spot未燒完 sales幫佢塞去呢啲時間用埋佢

其實我地冇相應解碼真係唔會知係咩意思

有人計過單係 26/12 一日就總共出咗1:30秒垃圾廣告
而且有啲廣告係10秒
唔一定要碎上, 可砌埋出

Push

首歌舊唔舊重要嗎？大家都唔見得事先認識首歌，現在咪識咯

昨日我已經係第5帖辨證過，若03年嗰次係沙士嗰陣播，咁一定惹來公憤，冇可能到現在只搵到段片，搵唔到其他存在證據。HO Hungtad嘅嘢唔需要理會，根本就湊熱鬧，撚化人

搵撚頭bob 講：bigbigchannel 直播式網購平台!
都唔撚洗5秒，洗咩搵無喱頭片fill 左果5秒10秒

屌！

根本就係員工玩鳩老闆！求鳩其hea鳩佢，就整咗個咁嘅垃鳩圾出嚟

成班戇鳩

其實"蘋果電影"果段片係03年3月24日出都唔奇，當年3月10日威員8A 病房爆SARS,3月20日美國打伊拉克，其實都符合"世界和平""萬眾歡騰"既曲線定義。直到3月31日淘大先爆發SARS 正式擴散到社區。

其實都係，出完之後收返報導，比著平時連登仔實話乜野新聞自由政府打壓。
出奇地到今次傳媒真係咁低調甚至冷處理，大家都覺得撤回報導鬼鬼地，就偏偏無人深究。

用真我的風彩好明顯受眾唔係你同我，第一下聽到我連咩bgm 都未知

連登仔親手創作都市傳說

之前唔係有位巴打上咗去咩 仲有冇下文?

上個手po咪有人講左tvc 廣告部上頭叫下屬唔好咁多事，照播個廣告囉

巴打幾時開POST

先假設巴打嘅立論正確，個廣告真係3月2X日前後播，咁沙士論個可信性就會高少少。
好記得到3月20日楊永強都仲係強調緊無係社區傳播，但唔夠兩星淘大花園全部居民強制送去度假村隔離。
但宜家仲係無人證明到條片係咪03年播，全部都係憑記憶記得佢係02年尾至03年頭播過。就算個YouTube channel條友話係同一堆抗炎廣告同時期，但佢嘅證據其實好薄弱，點解要po"全城戒炎"呢個同"蘋果電影"隔足7節廣告嘅宣傳片去證明？而唔係連播哂咁多節去證明個實際播放日期？

會唔會條片係用黎試廣管局
Tvb準備接大陸tvc

好出奇。喺嗰個時候播呢段片語境太不合時宜，就等於係喪禮度放煙花炮杖，一定會惹來非議，冇可能現在只餘一段片成為孤證。

咁又係
頂你個肺伊拉克打緊仗、沙士周圍傳緊
你同我講普世歡騰世界和平

昨日已經辨證過，YouTube channel唔撚係重點，佢明顯係度撚化我地，自己去趴第5帖啦

條友d 口吻成個國師咁

過去5個post 應該有一半連登仔係TVB請番黎既打手 製造輿論 谷高收視

外國D人又真係好似好鐘意用電視send 暗號 XDXDXD

意大利黑手黨被指利用電視足球節目發送暗號

煙火暗示魔法 @@ ?!

我覺得啲人係咁笑想知真相既巴打好on9
有野唔明有好奇心都好正常 憑咩野笑
就算搵唔到答案都好 都係一種樂趣

首先 一個廣告 好少可一日只播一次
仲要啲巴打話03年都播過
咁代表啲咩？
真係有人落

會唔會有bugs 出default 片
但之前試過default都唔係出依段片

咁假設真係有人落廣告
正常tvb 會check後面金主再出
咁佢都容許佢出個每日一次既廣告 仲要黃金時段
但有人查詢佢就答似是而非既野 真係唔怪咩？

03年試完隔15年之後再試?

昨日有師兄話佢老母親好記得03年個廣告播放時，無線又咁岩播緊張衛健嘅孫悟空

又真係符合坊間盛傳02年尾到03年頭。

老老實實，03年同今次嘅設計都好明顯係for 年尾年頭嘅節慶setting。要傳暗號未必一定同要做嗰件大事時間相近，有關人士用得signal收得暗號，自然自己識做有曬默契。所以有時候根本不用理用咩歌咩字眼，就好似警察用行動暗號都冇厘頭啦。日本仔偷襲珍珠港，暗號係虎虎虎；美國佬徹出越南，暗號係白色聖誕首歌，有尐set得有關，有尐未必有關，今次都係。

當然，若然不是行動暗號，而是有心嘅知情人士要對大衆發放警示，咁聲音畫面便有拆解嘅意義。之但係要解得通今次嗰個，似乎要借助03年嗰個，換言之，某人造03年廣告時可能已經預左之後可能會有延續或重用嘅一日。若果03年真的與當年發生嘅災難有關，咁成件事都真係好心寒……

今日會唔會再有呢個廣告出現

估計在深夜時分

因為嗰d人就係唔想我哋討論 想淡化/膠化件事

最終小學雞FF幻想XD
用最小學雞的翻譯暗號方法，
張衛健又出現，衛健(衛生，健康)，劇名(大衰)，成套劇係咁咩(大衰)，咩(大衰)，年尾日日講大衰？！
點解係蘋果？ 唔係提子？唔係橙？仲要唔提老母(sor，hi大左)
蘋果 = 一日一蘋果 ，醫生遠離我 (健康)
蘋果代表健康唔止係香港既文化。文獻見於1860年代的威爾斯，原文為「Eat an apple on going to bed, and you'll keep the doctor from earning his bread」（睡前一蘋果，醫生賺不了麵包錢），而現在常見的「an apple a day keeps the doctor away」版本見於1922年。
蘋果--> 但背景係 煙火？ 代表爆炸？ (炸左個健康)
預言又係疾病既問題？

XDXD 無限FF上腦

討論廣告定屯門煙花呀 屌你老母

今晚坐定定睇下仲有冇先啦

我屌你老母不如你追撚晒post先上黎鳩嗡啦
一尾翻炒舊point當自己諗

我po 1就出緊帖啦巴打
我個重點係到底個廣告到底係咪03年播，而唔係個Youtube channel，我希望係搵到更實質嘅證據。都唔明做乜提一提個channel就有一班人起哂鋼，咁宜家係咁啱得佢keep起左條片呀嘛。

點解個post推到有6
一半留言都係 「又黎了⋯」「又播啦⋯」
3成留言係認真傾
2成留言係翻炒舊point+講垃圾野+鳩嗡

唔該鳩嗡人士追晒point先出黎廢嗡啦仆街
咁搞法推到10個post都仲係推緊垃圾

我諗佢播多一百幾十次都冇用 只要個ad 冇變過其實冇咩新clue 搵到出黎

不如睇返03年除左sars同打伊拉克之外仲有咩野發生
暗號解唔解都罷

( Show Blocked User - 改詞君 )

季炳雄落網

好似話差不多放，同佢有關都唔出奇

要係tvb落廣告唔係咁易
Censorship煩到pk

話說之前有人起到蘋果廣告製作係係灣仔巴路士街百營商業大廈
今日食飽飯冇嘢做去睇過
成塊水牌都無蘋果製作個朵
成件事越嚟越癲

呢d咪有建設性既留言囉
唔該晒巴打實地考察
下次可以試下問保安

屌 噏圖網自動轉90度嘅
自

入去問下看更

尋日已經有巴打上過去

其實呢家有咩結論

tvb用黃金時段幫一家唔存在嘅公司賣唔知JM9嘅廣告

其實你地日日望住個廣告仲有冇出有咩意思

一黎個內容唔會改變，二黎你地幫緊cctvb 增加收視

個個一見到個廣告又播又推一兩頁post 做乜鳩

為賺錢？
唔係話有機會係暗號咩

間公司都唔存在，為咩賺錢姐，用下你個腦啦

有冇追哂post既巴絲另外開一個整合post, 個post淨係放各方資料整合懶人包
想隨意討論/"嘩個廣告又黎喇"既巴絲就係返依個post留言

我指tvb 無收錢會播出黎？

post1，#826
嘉耀制作有限公司

屌我地又唔係cctvb高層，撚知佢有無收錢，剩係知cctvb高層落左封口令，唔比討論依件事，亦無同班細講咩事

睇完個廣告 夜晚發惡夢

你放心啦
唔做市場調查, 屋無市場調查機頂盒, 唔睇 mytvsuper 係唔會增加收視

淨係搵到依啲

無再出: 有人特意抽起 想淡化注意 好有可疑
繼續播: 特登發放不為人知嘅訊息
背後金主財力雄厚 成件事好鬼

增加收視
我地又唔係300個盒仔嘅人

背景音樂第一二句歌詞係

剎那風波翻過，一轉眼從前便已難復再

劉德華老餅歌詞加上煙花逐下爆發畫面，
似大戶暗示做跌市

成棟大廈唯一同廣告製作有關嘅係19樓係有一間叫「製作部有限公司」
上網check過下，屬於小型公司，創立年份同周創發廣告公司係同一年，不過相信暫時係無關。
利申港島撚，今日會去望望，得閑嘅會過埋九龍灣睇下嘉耀有無咩野查到。

bgm 係呢個mv 1:49開始果段

個播放到列表之後有
智勇新警界

睇到係2003年播。

如果蘋果電影，係夾起高度戒炎同依套之間，可唔可以間接表示佢起03年播過？

呢個真 唔係話你有錢就比你落ad
仲要睇適唔適合個時段播 廣告內容
咁大個台點會播一個公司都唔知係邊間既廣告 仲要播咁多次
你話之前亞視就話姐

Assume個廣告係孫悟空果期已經有，咁即係話個03年版本同今次個播放日期係好接近，亦唔排除之後個幾月會斷斷續續咁繼續播。

巴打真係好有心 建議搵人陪去或者留個直播 去個陣影住 一來可以留底一來有乜事大家即刻知

所以呢單野唔可以畀佢不了了之
推！

巴打 如果要人陪可以出聲

嘉耀我睇過佢個網 無乜料到 有做大公司同政苦宣傳 但就未搵唔到同周創發周自強同蘋果乜乜乜有咩關係

有心
不過我估如果個廣告真係咁鬼
流一出黎嘅線索好都可能只係煙幕
應該未至於會好似當年柚木巴打當年查長洲單野查咁危險

唔知真假，但個廣告由依間公司放，咁點解佢要落個咁嘅廣告?

冇啦 除非有第二單有非常明顯聯繫既事件發生
如果唔係都唔會有咩進展突破

一提長洲果單真係心都涼晒

哈哈反而我直覺都係：

蘋果=健康
暗示應該同大衆衞生安全有關

真係英雄所見樂瞳

會唔會係佢公司有BR就ok
加上內容方面又冇違犯啲咩條例

有冇巴絲一起諗下？我自覺都算係重要線索

cctvb只接15秒以上廣告

但係平時黃金時段啲廣告都係大公司既廣告
同埋係製作精美個種
好多細公司同好粗製濫造個啲廣告都係夜晚宣傳易時間播
真係無乜幾可喱啲咁既廣告會係黃金時段播

長洲果單係咩事 有無人可以簡單講幾句發生咩事 不安

公司:
製作組有限公司
地址:
香港灣仔巴路士街1-3號
百營商業大廈19樓
電話:
2893 4732
傳真:
2803 5401
電郵:
info@prod-planner.com.hk
網址:

聯絡人:
孫嘉慧女士
服務範圍:
電視廣告、企業宣傳片、紀錄片和培訓短片製作
突出業績:
廣告：政府部門、公共機構、電訊集團、專上學院、產品設計公司；獎項：紐約電影電視節、美國國際錄像節、「Questar Awards」、「Galaxy Awards」、芝加哥電影電視節獎項

又係政府廣告

唔知post幾講過有位巴打做press上面小小嘅階層
講過上頭唔准報導有關「蘋果廣告相關嘅新聞」

簡單啲講就係15年有單長洲浮屍案，之後一路有好多巴打覺得件事好有疑點而去查，當中一位打算親身到長洲查證嘅巴打，係預定出發日期之前無故宣佈退出舊登。之後有其他巴打認為佢可能因為呢件事失埋蹤甚至死亡。

柚木巴去長洲查兇案
兇手疑似係另一會員
事後柚木巴失去聯絡
個疑兇聲稱柚木退出高登

各大新聞媒體要封鎖呢件事我地連登力量更要追查

係
次次都係傳媒想滅聲
連登爆料，炒得起佢地冇得唔報，到時蘋果先扮大踢爆(不過佢地真係有d獨家料)

港豬噢係咁
膠鐵係咁
沙中跣係咁
選舉都係咁
呢次都走唔甩

推啊

連登力量
舉世最強
踢爆權奸
功德無量

次次成班巴打認真查案都有班五毛/ 打手搞事

1. “比你查到又點” / 要翻工不了

2. 成班人係到ff / 中二病

3. 明明就係正常登廣告

4. 繼續宣揚已推翻嘅可能eg 播錯左

唔係個個要勇到上去踩線
你地唔信可以上一頁
但係唔好係到膠化個post

見到幫手分類記低個名係上面，起下底睇下係咪五毛，話唔定仲多線索

推post唔緊要，9up話又有就最好唔好

啱啱上過公司資料處搵
原來周創發廣告公司同宜家係百營大廈存在緊嘅「製作組有限公司」嘅成立日期只係相差五日（93年4月15日/4月20日）
表面睇就可能係巧合，但諗到蘋果廣告製作公司係周自強擁有，佢同周創發又曾經共同擁有周創發廣告公司，加上蘋果廣告製作公司嘅唯一存在嘅證明就係百營大廈嘅登記地址。到底「製作組有限公司」係咪完全同以上所有野都無關係呢？
利伸陣間就去百營，希望係自己諗多左啦。

嗰班搞事嘅多數都係波台狗或者新會然嚟

巴打小心啲

我都奇怪見到琴日有巴打踩左上去
我見到張圖個水牌成幢都無一間係有關做廣告/media
有無咁岩蘋果個地址果層咁岩就有間叫"製作組"嘅公司呢？
我懷疑呢間野同個廣告點都有關係

之前有巴打問過，但對方否認左，睇KFC巴打問唔問到啲咩，btw小心為上

我都諗住去 巴打你搵埋個fd 去好啲 有咩事都冇咁大件事

最好直播埋

巴打諗住幾點去？ 我就收工都係灣仔附近， 可以一齊去

睇番曬上述所有嘢， 依家個廣告好似係tvb度消失咗咁，原本地址又搵唔到嗰間公司， 成件事真係好奇怪

多口問一句 其實我哋嘅討論會唔會太集中喺tvb， 有冇巴絲打喺viutv或者77台亦都見過呢個廣告

25/26當晚81台播到慶合合果時，我轉過去77睇左一個鐘，唔見有

可唔可以講番當年咩事

合理推測

呢個暗號訊息可以越權係tbb度咁播法，現階段估計支國先有能力咁樣夾硬黎 。排除唔係叫外國特工準備做野

支方的人要發送比乜野收眾，要透過電視而唔係請去西環飲茶?

無論要攪亂香港或者準備醫療事項，無需要咁樣賣廣告

一定係好零散又難約又數量好大的收眾 ，例如係一整個行業同支國有生意來往的高層

有理由相信係，證券行+企業高層，同中國經濟有關的人，比訊息佢地準備

而準備乜野？最合理估計係離開。

巴打報下平安好喎

都係9估

排除法，同用最合理的可能去猜

同埋真係要抽錢走佬，都唔係一兩日可以做到的事。所以如果真係有signal叫人走，我諗點都會頂多三至半年歌舞昇平假象。

所以保守估計，明年第三季支國經濟可能現形

諗住幾點去

岩岩同KFC巴打上左去 我地安全
我地搭升降機上到22樓 沿後樓梯逐層check
百營係一梯一伙既
發現到既係 19樓既製作組有限公司
係唯一一間將兩邊後樓梯門上鎖既公司 門口貼上「非請勿進」、「請勿推銷No Promotion」字樣既牌
另外17樓只係用雜物將門堵塞
我地亦有同樓下看更傾過兩句

KFC巴打而家係我隔離打緊段字比大家 詳細既野交比佢同你地講
我係黎報平安既

啱啱上完去初步查過
最奇怪嘅就係佢地兩邊後樓梯都係鎖死左
亦即係話，進出製作組係只可以用lift
一般所謂嘅違反消防條例多數都係後樓梯擺滿雜物果類
但無雜物嘅情況下咁明目張膽咁鎖住消防梯真係第一次見
仲要特登對住後樓梯癡住非請物進個牌
我同另一位巴打問左樓下看更（咁多巴打上過去，佢地真係有鬼嘅都只會有官式答案），佢都話呢幾日已經好多人問過，佢自己上網睇都得悉左件事。
暫時係佢口中所得到嘅資料唔多：
1. 從來無以蘋果開頭嘅製作公司係百營大廈租過
2. 全棟大廈同廣告製作有關嘅公司據佢所知係得呢一間，幾年黎大致上都係呢一班員工（佢地個website話公司總人數大約6-10人）
3. 製作組係幾年前由同區另一棟商業大廈搬過去現址，即係都租左幾年

暫時係咁多。

簡單黎講
6月11日 : 長洲發現浮屍
7月6日 :有巴打開帖討論案件
7月12日 :柚木留下了佢第一個留言
7月13日 :柚木提出了7月18日自己去長州考察的建議
7月15日 :柚木沒有再在post中留言
7月17日 :柚木貼出bam圖，改名為自爆退出高登
7月17日之後:柚木自此沒再出現於高登

兩位巴打加密 其他人又會抄登同保護自己安全

之前我已經講過
Imovie 3 (2003開始免費)
唔同說明書個default title 顏色都係match (黃色)
其他大家自己諗

做乜野

SALUTE

一梯一伙架

我都認同

按照播放時段看，25-26號係公衆假期，證券行、企業高層都有假放，黃金檔應該會開下電視睇下聽下，容易接收信息。

平日證券企業等8-9點都未必收，10-11或更晚才可能有空間睇下電視，於是廣告就係嗰時播

你地今晚加油 聽朝佢地未開諗住去各位巴打記得搵啲野遮塊面

認真，點用？

唔係想排除呢個可能
但係尋日香港個市冇追到環球跌幅
證券行應該未拋貨

啱啱上網查咗每一層樓層基本上大概面積900-1000呎三年來都冇成交紀錄/member]

單嘢揚咗，相關人士著晒草

但講證券行會有兩個疑問，點解要用電視唔用wechat果類，其實有大把方法傳播資訊會更方便簡單。二就係點解釋03年個蘋果電影廣告？

放心

個廣告都唔係25先有，俾暗號亦不必會立即有事應驗

總之可以密切觀察下

link

或許廣告只係其中一種方式，除非一早約定好，否則要受衆收到暗號，一定會仲有其他途徑。

第二，03年嗰廣告老實講可以唔關事架
或許就係有心人覺得大家會將之聯繫，於是故意做到相關，其實可能沒有關係。虛則實之，實則虛之。

但係連google都搵唔到任何關於佢地嘅嘢 除咗佢地個website之外

不如拱上去扮話想叫佢地幫手整廣告 work 唔work

今晚係咪繼續mon住81台？

死左人未？ 破解到 驚天大陰謀未？
其實個廣告係 中情局 招聘廣告黎 有能力破到既人都會搵到申請方法 各位密探

2018 最後笑料

咁多人死唔見你死

認同。

都得 扮客人

這是必須的

你班神探咁黑心架

依到十幾個巴打認真咁俾你地笑，真係要笑得開心啲

唔想為左個廣告睇成晩tbb，尋日8點睇到8點半已經頂唔順，套愛回家膠到好尷尬

大家都明，真係難為咁多位巴打

頂啱啱旅發局賣煙花廣告，仲話“最歡騰一刻”，嚇死

歧視冇telegram巴絲

當然唔係啦， 只不過係嗰邊回覆比較快，有咩事可以馬上知道， 萬一有啲咩事 可以即刻支援

你意思係？

唔會一野沽，攬炒。
派貨係會越派越升

平安

[member]學緊 [member]

前線巴打加油
唔好理潑冷水 冷嘲熱諷嗰班L樣
就係因為有呢種人 呢個世界先咁多真相被埋沒
不過算 有啲人寧願自己呃自己 蒙蔽雙眼就算 唉

應該等緊利好消息就準備free fall
例如一月美中會談後就係一波

咩黎有冇原post

今晚仲有冇

開個盤口

我買你老母死先

又要驚過?

揚到咁一定唔會再每節都播，不過夜啲一次兩次仲有機

有冇播

驚緊

冇

可能今晚都係要11點幾先有

我估佢無 依兩日咁揚

封咗link+踢緊人啦

妖又開gp

點解你地咁戇鳩

又小圈子討論

佢只係同左蘋果電影嘅第一段

每段代表一個意思 ？

蘋果 電影 （4段煙花
蘋果 廣告 製作 公司 （第1段煙花

係我

我有啲印象係細個老豆老母幫我細個果時拍生活片果陣有影到過電影個廣告 不過唔知係咪大執屋掉咗 我搵唔返隻碟
我都有啲印象依個廣告

年份？

如果每一段代表一個人物？

即係2003 年總共有四個人發出呢段訊息，而今次只有一個

岩岩返到屋企
你地推咗咁多版
仲有無得入group?

實際年份唔知 但估計係幼稚園高班嘅話 應該係03年咗右

你無記錯既話
咁而家都算多咗證據證明段野真係2003年

不如搵個巴打上黎update下啦

真心覺得諗多左

如果個message係俾某班人睇，個廣告本身就係訊息，同內容冇關

如果個message真係俾大眾市民睇，就算有人解到，都confirm唔到係正確答案，冇意思

用牛華首歌
有冇俾版權費？

如果有都要好多錢，根本廣告落黃金時段，成整事都好大使費

仲有冇人昅實？靜左好多

關於呢個廣告我分享聯想到嘅嘢
因為有人話03年有播過但我唔記得了暫時唔link住
希望其他巴絲可以加d你諗到嘅嘢落去
唔會順序咁諗

首先
平安夜開始播呢個廣告
聖誕節呢段時間個個都慶祝
放煙花睇煙花都算合理

得翡翠台播煙花（匯演？）
係咁loop某一段煙花 因為煙花係一剎那
煙花比我感覺：慶祝 百花齊放 開心
得一款煙花
夜晚播夜晚睇煙花都合理
香港煙花嘅負面嘢：南丫海難
煙花播咗幾日有一日淨係睇得一次仲有接近2400）
邊度最多煙花睇？維港
個廣告係focus喺煙花爆果下 無影其他人 景物
過多幾日又有煙花睇
有人淨係鍾意睇嗰個嗰一剎嘅煙花？
條煙花一定係舊片

Bgm：真我的風采 係得音樂
但聖誕節點解唔用聖誕節音樂？
而係用劉德華嘅歌？
咁啱劉德華喺紅磡開緊演唱會

有一行中間嘅黃色字：蘋果廣告製作公司

暫時咁多
歡迎其他巴絲將聯想到嘅嘢加落去睇下有無咩新發現

蘋果電影 入邊有4步曲 對應4段煙花

蘋果廣告製作公司 係第一步曲 對應第一段煙花

會唔會係咁呢

歌詞嚟講，將哩首歌解讀為警告算係合理

真我的風采

作詞：潘源良
作曲：靳鐵章
編曲：杜自持

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再 狂潮又去又來未能避開
潮流下我獨行 祇知我仍然是我存在 仍然用信換情用誠換愛

前路就算似障礙賽 歷盡艱辛總把頭抬
背起笑聲收起我感慨 活出真我的風采

浮沉聚散變化又再 但是總可捲土重來
那管世間給冰雪掩蓋 孤身繼續再找愛

世界也許不再 關心到如何是愛和被愛 然而若你共鳴為何避開
潮流下你若然 堅守你仍然是你存在 求能共信共情共誠共愛

你講緊乜嘢 想表達乜野

有冇人更新下灣仔咩情況

睇第一行啦

你果啲叫直述唔叫聯想啦

做咩今日靜左咁多 好驚好快會比人丟淡成件事 之後無人再討論 明明成件事咁疑點重重

係咪想做整合呀

今晚仲未見有

應該係11點打後

屌你好撚on9
成班連登偵探仲要開tg group玩小圈子
想像唔到個小圈子group入面個個救世主偵探上身既樣係點

未有就冇人

推上去

因為已經冇新線索了
唯有睇下間製作公司查唔查到啲野

我地都係對依個on9廣告有疑問姐
如果阻到你地唔好意思 請你睇其他po啦
我地都係圍威喂食下花生 八下卦
感謝幫手推

間公司個domain
Registrant Contact Information:

Company English Name (It should be the same as the registered/corporation name on your Business Register Certificate or relevant documents): PRODUCTION PLANNER LIMITED
Company Chinese name: -
Address: 23/F., SUITE A,TAK LEE COMM. BUILDING113-117 WANCHAI ROAD, WANCHAI,
Country: Hong Kong (HK)
Email: email@prod-planner.com.hk
Domain Name Commencement Date: 02-07-1998
Expiry Date: null
Re-registration Status: Complete

Administrative Contact Information:

Given name: SHUEN, AMY
Family name: .
Company name: PRODUCTION PLANNER LTD.
Address: 23/F., SUITE A TAK LEE COMM. BUILDING 113-117 WANCHAI ROAD, WANCHAI
Country: Hong Kong (HK)
Phone: +852-28934732
Fax: +852-28035401
Email: email@netvigator.com
Account Name: HK2454690T

Technical Contact Information:

Given name: ICON
Family name: HOSTMASTER
Company name: ICON CONCEPT LIMITED
Address: HONG KONG
Country: Hong Kong (HK)
Phone: +852-28385261
Fax: +852-25914789
Email: email@iconcepthk.com

唔想就咁不了了之……仲未喺電視睇過，好想今晩繼續，感覺越播得多/耐就越近真相

禁又唔會嘅 佢點播咪又係禁嘅樣
無睇過好過睇過啦 if 佢真係有hidden message嘅話
睇得多可能會潛而默化左

其實我覺得間廣告公司唔關事

其實有時討論未必係想搵個水落石出 （何況我地只係小市民其實無乜可能搵到）純粹想有一班人同大家一齊講下自己意見姐

假設個廣告既發出者係想透過電視呢個mass media 去傳遞比一大班既受眾
所以選擇黃金時段播 每節都播
但係 其實公眾假期 過時過節 星期五 禮拜 收視其實係比其他日子低 所以呢一點就有啲矛盾

[member]有錢都唔會過？

你覺得低，但已經係全港受眾最多嘅media

唔會 因為質素太差反而會影響返tbb

你咁講我都驚驚地，呢幾日成日睇住呢個po，又成日諗，好似俾佢洗左腦咁

從另一個角度諗 呢間公司會唔會係大陸公司黎？
廣告設計似大陸
做到咁 除左大陸我諗唔到其他
唔排除有機會外國公司 不過釋左中文？

但之前搵到商業登記

無啦啦醒起，舊時練sir等講過，中共既線人系統，為咗保密，嗰結構係’一條條‘，好多時係一個跟一個，隔多一兩層既未必互相認識

每條線之間係又係未必知道身分（或識但互不干涉）

唔好再搞間廣告公司啦，99%唔係重點

Btw希望全部係ff，冇天災人禍世界和平

今日有冇？

未有

今日可能都係義不容辭個個鐘數播

病毒基因圖譜組成結構，上次係H5N1，今次係咩

用劉德華嘅音樂，劉德華又舉行緊演唱會

煙花又屬於爆破

兩樣嘢聯想埋一齊，會唔會係有人打算趁演唱會恐怖襲擊，如果係...除夕夜會唔會最高危

如果如上面巴打講
係俾有相當數量又好散既人知
嗰message唔會太複雜
唔好過份解讀
我當可能係一個示警 message就算

點解恐襲要通知人地

目標係邊個？公眾？
有權搞到tvb播段廣告既人點解要發動恐襲？
如果係提醒我地恐襲，點解唔直接取消演唱會？

咁有冇可能搵出警示啲咩？

加密就算啦有咩用
去過既巴打唔好再自爆去既行蹤etc
好多謝你哋為社會求真既付出

劉德華個唱腰斬

關唔關事？

腰斬左啦

腰斬左啦仲恐襲，會唔會笑死人

蘋果呢兩個字係暗號
如果以我哋諗到跟蘋果有關嘅故仔有呢幾個
- 牛頓與地心吸力
- 伊甸園
- 白雪公主

三個故事都同誘惑,追求,唔好嘅野有關聯

我覺得同廣告公司應該無關
以字面,背景音樂猜測,係應該有大事發生

7分鐘前炸 你先知黎架？

咪笑你地d 陰謀撚妙想天開囉

個廣告唔係想叫華仔唔好搞演唱會下話

之前有巴打講過 上面所謂係音頻圖見到個啲數字未必係啱

帶有手足幫佢地叫外賣

咁你咪出翻去啦

話口未完就出事，唔通今晚收到風有事發生？正常頭場尾場或者新人第一次紅館先會咁感觸，但以劉華個地位同舞台經驗，唔足以成個show腰斬，因為改期、賠償方案好複雜，好多人黃牛二三千蚊張飛，點退？

有古惑

失聲

可能只係普通人家電話

劉德華喉嚨突發炎 含淚宣佈演唱會腰斬

腰斬要有原因，無理由無原因，影帝咁愛錫Fans，要失聲就失聲架啦

有人話尋晚把聲已經沙沙地

佢個喉嚨比人炸左啦
利申 講笑9嗡

想問2003年個廣告係喺沙士之前播定係喺沙士嗰陣播?

講真，劉華做左甘多年歌手，點會甘易失聲，真係失聲都可以打針啦，一定有古惑

笑到仆街

因為收到風有事所以腰斬的話
係開場前stop咪仲好
洗搞到唱幾首先黎話stop咩
歌手因為失聲要腰斬係好正常不過嘅事

歌手把聲好重要 無必要都唔會打針架
打針後遺症好多

以前幾多歲而家幾多歲

唔好禁啦 佢都係人嚟 可能人老左錫身唔打針姐
佢其實都老啦

之前sammi joey都係啦，但係都照唱到

認同

讓國內很多歌迷期待的「雪狼湖」，有歌神之稱的張學友，快唱到終場的時候，因為重感冒喉嚨不舒服，突然決定停唱，讓許多粉絲相當錯愕。

愈來愈不安

出左事啦

今日班人咪比人搵笨
聽得幾首就完

你估係打感冒針咁簡單？
就6張野先來打針開聲唔係講笑架

佢應該知道d嘢先潛水
加上段廣告比咗暗號
真係唔排除有大事發生

況且佢不嬲都好專業
the show must goes on
就算腰斬 以佢既鬥志應該唱埋呢場先腰斬

可能佢事前已經知會有大單野
但想堅持開show
唱左幾首之後都係決定大局為重

個廣告出左幾日今日先收到風咩

又會咁岩都有

策劃人想死少d香港人

蘋果廣告前兩日出完佢首歌
今日就停演唱會

華仔咁就出咗事
佢老婆仔女點算

唔比今日係最後通牒?

勁不安
連華仔演唱會都腰斬
呢幾日實在太多巧合

填海華個show係腰斬1日定全部取消先

唔好咁多幻想啦。
真沙聲停唱總好過傷得太重以後冇得唱
華仔曾經左咁多嘢，我諗佢明白健康嘅重要吧

如果一出就停咪太明顯 好多嘢直接指向廣告
唱兩唱因為撐唔住先停 fans咪會心痛個啲 原因亦明顯係佢病

今日唔腰斬，可能已經炸死咗華仔或者班fans

究竟呢度係咪真係有蘋果廣告製作公司? 答案係無架，好欣賞連登友求真既態度，令到我地公司門口變左打卡位! 正! 仲有俾你地發現我地網站無成日更新(其實更新在進行中, 做野先!) 密切留意2019年!

介紹返先, 如果你揾唔到蘋果廣告製作公司，又唔想白果，其實可以揾我地製作組有限公司，幫你拍corporate video, training video, event production, PR marketing......想要5秒播住煙花景賣廣告都得架! 祝2019新年進步，製作組全體員工上 (無錯我地係有6-10名員工)

未必關個廣告事嘅，好多藝人都試過演唱會途中失聲爛聲，不過咁岩撞正個廣告姐

哇屌 嚇撚死我 你幅圖
又紅又key撚咗個人頭

出現了？

佢而家明威脅巴打佢地點左相，大家小心

成件事好詭異

六至十個員工都有人上連登

Wadiu

難分真與假

點會難 上咗去嘅人一定知

痴線

咁點解你地之前冇人上黎澄清下？

真心如果係廣告公司，點會用甘低質改圖先

屌 突然峰迴路轉

都無收錢緊係hea啲

連登仔都係呢一兩日先去打攪人, 人地依家先上黎唔出奇

仲有無得入group?
日頭無睇post

巴打睇路呀 而家佢警告你地
知唔知代表咩
代表佢地身有屎

唔記得提醒要帶口罩。。。

嗰啲係咩人嚟

好不安

打搞哂你地講聲sorry先

禁無圖你又話人9嗡嫁啦

好不安 貼埋cctv張相出黎個feel似恐嚇

問題係，相中mask咗嘅人係唔係踩線嘅巴打
係就真係好得人驚

個廣告點睇都唔似佢地整啦下化

你係咪想扮比人禁低左係鍵盤到

突登搵個cctv

劉德華聲沙落淚 個唱中途腰斬

原來就係預告劉德華個唱腰斬

嘩頂 製作組公司用真名上連登
真係唔好意思呀打攪到你地同事 呢兩日個廣告咁詭異仲要搞到你地 都見到你地好多cam都估到件事添到你地團隊好多麻煩
辛苦曬 大人有大量呀

我地都係出於好奇心先想查個究竟
希望呢單野唔好嚇親咁多人 年尾高高興興呀嘛

希望你地快d執靚個網頁
祝聖誕新年快樂 生意興隆 業務蒸蒸日上

連登 KFC同玳瑁貓 敬上

以為咁就可以令我地收手?仲派人上黎大我地? 無撚用架

加唔加密佢地有連登ac都會睇到

??

道歉聲明

咩黎 點解突然膠咗咁多嘅

製電站事故

放咁嘅廣告就預咗引起大眾關注㗎啦
依家先叫人唔好再留意唔好理

同個廣告都唔關事

你班傻閪上到去人哋間公司搞搞震
結果畀人點咗相仲擺返上連登
而家搞大咗就喺度扮死狗呀
之前唔係好威好勇㗎咩
想做神探之前唔該用下你個腦先啦

哇
件事突然間咁刺激有巴打被點相

以為變型金剛現身

巴打做咩事

我地未撚驚過 件事一定會查到底

點會冇關系？自己公司個地址比另一間公司用左
反而係上黎點連登仔相
如果冇關系正路就報左驚先啦

俾咗

咪玩啦

無事既, 最緊要開開心心啦!

好鬼

開開心心

你地已經癡哂線

走呀，兩位巴打
佢哋話要同你哋開開心心呀

唔知製作組d員工開工做到咁夜肚唔肚餓呢？
灣仔應該都多地方送外賣

開心手術

一陣冇圖又屌人冇圖冇真相
連登仔真難服待

自編自導自演

唔該正常討論

你地公司同蘋果廣告製作公司有咩關係?
既然開咗個連登ac, 唔差在講多幾句啦

係真嘅麻煩開post出返個澄清聲明
製造公眾恐慌唔使負責呀
假嘅冒認大把手尾你跟

支持 點解蘋果乜乜乜會報你地址

正式同你地製作組/蘋果公司宣戰

咩密切留意2019年!

睇完好心寒

唉你哋咁鍾意玩陰謀論
小妹又陪你哋玩下啦
會唔會嗰兩個巴打
係宜家間製作公司
六至十人嘅一份子
配合埋係上面嗰個新ac
搞場大龍鳳
又話上去調查又畀人點埋相上連登
其實係為咗宣傳佢哋間製作公司
咁嘅宣傳手法仲勁過蘋果嗰單嘢啦

天老 忍直尐女子口吾女子

幾十萬宣傳俾呢個post既人 ？

有人話 劉德華今天病咗，佢唱埋呢隻歌就唔唱，揸住今天張飛，改期，現在散場
各位ching 點睇

有冇咁得閒啊 仲要搵cctv相

做乜撚野姐你

6536362727

唔大工程呀點逼到你班連登仔信呀
成日圖定老母
你估上面嗰個新account
求其噏幾句你哋班連登仔又信咩

其實你可以出返去

耗菈 僦鏞硃lay個線

極度懷疑有打手入左黎

係連登宣傳自己間廣告公司

成件事好弔詭

亂打字個班小學雞發完癲未？

廣告公司老細係乜水

收皮啦屌你老母 懶看透世事咁 好撚柒呀你

xx維尼

it's the language of tam-chai.

Sorry

屌你老母
你班連登仔咁噏就得
我鳩噏就唔得
雙重標準?

根本就係想暗示華仔演唱會腰斬

你點知

你咁講已經認左你無上開連登

唔好亂講呀
一陣到華仔公司上嚟就唔好啦

唔好推

定有人要脅佢？

NWO 牌

毒撚認真起上黎真係乜都做得出

為咩要佢腰斬個演唱會先首先

我地到目前仍然平安

我梗係知啦 好奇心害死貓 但係你地叻仔嚟嘅

「好奇心害死貓」
望一望自己個名 怯左一怯

今日晏晝上咗劉華九龍灣億京大廈間公司扮見工，實質問問個廣告有冇買首歌『真我的風采』版權，點知被人嗌封口，仲call億京大廈班仲量聯行客服(有條女幾靚 )趕我走

有cctv, 只影到一幅相證明冇講大話

［member] 容賴菊,燴毗尻戇銓 [/member]

世界級既上綱上線

如果個廣告真係有陰謀論，咁低級手法比你估到，個陰謀都唔大得去邊啦柒頭，用劉華既歌就搞佢個concert, 咁劉華百鳩幾個歌點解用呢隻歌呀，煙花爆暗示爆炸？你地d 解讀唔好咁小學雞得唔得，聽完令人好想笑呀 俾d 水準出嚟得唔得

其實我覺得到左呢個地步，又無勢力支持
唔應機再查黎去，係到鳩up下算
第一查到又無著數
第二查落下唔知會唔會「被」乜乜物物
第三，查唔查到，聽日都要番工

乖 咁咪好囉 平安開心

假設有恐襲，佢係表演者，佢知情或者收到恐嚇唔出奇，佢比人用槍指住個頭拍戲都試過啦

硬係覺得有啲嘢要佢腰斬，仲要係開場後先知，如果唔係點解要開始30分鐘，唔喺下午宣布取消今晚演唱會

玩撚完接龍未

你up左一大段都係講唔出咩原因要洗咁大工程迫佢取消個show

各位總之小心為上

好簡單，睇吓演唱會腰斬一場定係腰斬到去除夕晚
就算以前的天王巨星，都係打支開聲針，乜都搞得掂

如果一直到尾場都唔做，咁呢單野都好鬼下 華仔
(講緊嘅係華仔出名錫fans喎，講緊係會蝕錢㗎喎...)

觀塘碼頭上士有幾個不明光係咁移動

梗係唔係，講緊劉華，係映藝

第7個post都黎啦 有冇人幫手整合下

又係 照理無咁遲先去睇醫生架 就算係今日先睇都應該係開始前已經俾醫生禁止開聲唱啦

野生捕捉棋靈王

影多幾張啦

棋靈王幾時開post
等咗你好耐

大霧，射光上去

佢話左醫生開始前已經勸佢停但佢想堅持
但真係唱唔落去

知你唔係真係見工搞搞震梗係趕你走啦

同鮑姐睇月光咁浪漫？

毛婭,賴菊係毗尻胺銓,毛柑眵仁泣泥頃

又一個巴打
一陣係唔係到劉華公司上嚟澄清

依到放過棋靈王啦

其實任佢講
而家睇下之後幾場點先啦

算啦，班友沉浸係自己柯南個幻想空間，單野一定係有鬼，兩件事一定有relationship，取消一定關恐襲事，你講乜佢地都會搵位閃

有冇

外星人終於睇上左鮑姐

冇計佢哋呢邊人多呀
你理性分析都冇用㗎啦

未有呀